你地覺得審美觀係天生定受人影響？

如題
我覺得係天生
靚仔，靚女就好似黑暗中既螢火蟲
永遠都咁顯眼，引人注目

柒頭就好似一張白纸上面既一個黑點
都係咁顯眼

普通樣就係沙黑暗中既蚊
隱形

睇人 班韓狗就一定係受人影響
睇下韓國依家受歡迎嘅係咩樣

小學個時自己有一日突然發現某幾個女同學靚啲
我諗係天生

羊群心理

關審美觀咩事?

受人影響大d，但天生都有關係
舉例 唐代美人 = 肥婆
古代中國覺得眼有色 五官高= 西洋鬼子
小數部落覺得長頸先靚一樣

後者啦 好明顯

睇完內文 都唔知樓豬想講咩